震坎兌離

好懷念

黎喇黎喇黎喇黎喇
黎喇黎喇黎喇

白虎虎源太

孤月拳舞

五行奉神劍

白虎嫩穴

部電腦一直KEEP住左大結果個集係到

破軍狐影斬

D招既名好撚有型

最尾幾集有啲求其

哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈

白虎嫩穴！現身

但係黑鮑黎

怒 濤 斬 魂 劍

有聲

式神！降神！

殺基佬家

離震兌離

下啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！

童年回憶